海港城間Sushi Tokami食Omakase真係好正

食過志魂要3500未加一一餐 質素係好 但太貴
去Tokami食lunch omakase都係800未加一
質素又相若

比你講到有d想去但想問下佢夜晚個omakase 幾錢?

呢間係OK 㗎

二千幾

大將唔係辭左職？
同價位鮨中本唔會好d咩